(自爆）而家係邊到 做緊咩？

番屋企途中

屋企

溫書 ？

你話呢

+1
柴灣

睇緊呢個post

係Coffee Shop hea

準備開波溫書

等人